[效益分析]點解要延續黎明行動-路面篇

首先. 直至今日, 仍然長期未能通車既路段包括

1. 紅隧
2, 尖沙咀大道部主要道路
3. 彌敦道整段

當中1同2已經足夠令車流一定要行東隧紅隧, 其實日日西九龍公路同觀塘道/繞道都已經塞到仆街

3就已經癱瘓左油尖旺一帶內街交通

其實呢個情況, 下香港路網已經極奇脆弱
只要餘下東西行主幹道有咩野意外, 其實就差唔多等於全港停工半日
唔一定係roadblock, 慢駛/死火/撞車都大檸樂啦
千奇唔好咁做

再者, 係政府宣佈復課情況下, 道路交通會更多
校巴, 私家車等等數量絕不能睇少

至少係呢幾條道路未開通, 而學生被迫上學既前提下, 延續黎明行動成本效益十分高

而鐵路方面手足行動亦好重要, 鐵路有嚴重延誤時港豬自然會轉去搭巴士, 令路面交通更易混亂, 絕對係相輔相成, 缺一不可.

今日大家成績其實唔錯, 過海上班人士搭咩車都好, 起碼延遲半至兩小時不等.
聽日請再一齊努力;

利申不鼓吹犯法行為 支持警方[依法理性持平執法 支持獨立調查還佢地清白

推

push

今日黎明行動小建議，和理非友實做到！完全零風險。

想被罷工的和理非可唔可以幫手揾個背脊對住個MTR車廂閘門，因為而家做野通常都和理非，其實都好細膽，個個都慣性塊面對住車門，港豬和手足又無樣睇，近閘門的手足好尷尬，唔知你地係支持定點真港豬。

請以後和理非就算去唔到閘門位幫拖，都嘗試用背脊，尤其是高大的手足，擋下視線，用身位表明你立場，手足/學生做野會放心d。

Win Quietly.

係咪純粹一個行動記號?

當記號又好，同埋一手經驗，朋友仔今日真係驚，好多人因為PolyU號召第一次出黎塞，要時間適應，呢班係將來中流砥柱架。

唔好講果d驚就收皮啦，革命係要慢慢build up出黎。

?

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!